福爾摩師奶真係成個2019上半年暫時最撚鳩屎既劇 唔怪得無綫等執成日要播大陸劇

拍呢啲港英殖民題材既劇
要搵西人洋人黎拍大家都明
但出嚟結果唔湯唔水
混血兒但中國人樣
你搵杜大偉染個西洋啡髮再戴色con充數扮西人都算數，仲講過去 當比你過關
但另一個鬼佬爵士個女 搵江嘉敏黎做
到底係咪無腦 邊忽似鬼妹
當觀眾弱智
死得啦TVB

守護神之保險調查 荷里活有個大老千 都叫做外購劇唔計都算
爛得過救妻同學會

星期日播既劇唔計

原來屌TVB係咁撚爽的